同女朋友散左幾日佢就有新仔

哈哈哈

唔係散咗幾日就有新

係佢有新仔先同你散

放手

我都覺

知道

i know that feel

本身因咩事散

一向分手都unfollow曬，無眼屎乾淨盲

雞

Bro

我有呀 不過佢啲fd話我知

咁撚on9,樓主成班人幾大呀

佢連原因都冇講就話分
都幾肯定綠咗

18 重有大把機會

屌，咁後生，你甩難啦，你諗下佢唔同你分手你邊可以試新野，你又可以睇清一個人止左蝕，條友仔又執你口水尾

講得啱呀ching
我都算好彩
可能遲啲仲慘

咪係，講真，男人三樣野，升官發財死老婆，根本女仔咩原因講分手都好，對一個有道德底線唔會出軌嘅男人黎講都係一件值得慶祝嘅事，因為可以出去見多啲唔同嘅閪

係嘅Ching

成件事係點
邊個分

分個時佢有無喊